'Waar is de hertogin?'
OOps!
OOps!
zei het konijn op een lage, gehaaste toon.
Hij keek angstig over zijn schouder terwijl hij sprak, en richtte zich toen op op zijn tenen, legde zijn mond dicht bij haar oor en fluisterde: 'Ze is onder executoriale titel. '
- Waarvoor?
zei Alice.
'Zei je' wat jammer!
'?'
vroeg het Konijn.
'Nee, dat heb ik niet gedaan', zei Alice: 'Ik vind het helemaal niet jammer.
zei ik.
- Waarvoor?
'Ze heeft de oren van de koningin omwikkeld,' begon het konijn.
Alice gaf een beetje schreeuw van het lachen.
'Oh, stilte!'
fluisterde het Konijn angstig Tonen 'De koningin zal je horen!
Zie je, ze kwam vrij laat, en de Koningin zei - ' 'Ga naar je plaatsen!'
riep de koningin met een stem van de donder, en mensen renden in alle richtingen rond en tuimelden tegen elkander andere; echter, ze vestigden zich in een minuut of twee en het spel begon.
Alice dacht dat ze nog nooit zo'n merkwaardig croquet-terrein had gezien haar leven; het waren allemaal richels en groeven; de ballen waren levende egels, de hamers leven flamingo's en de soldaten moesten zichzelf verdubbelen omhoog en op hun handen en voeten te staan, om de bogen te maken.
